和理非們，文宣陣地陣絕不可失！！

警賊現以每日記者會醜化激進示威者，用返2014年佔中果招

想用拉一派打一派做法，
要和理非同所謂激進示威者切割，
淡化示威者所追求的理想。

當然，連登唔會中計，因為我地資訊又多又快
但對好多打工仔黎講，就好容易慢慢被模糊，因為堵路只會愈來愈多

因此，我地未必有勇武派企得咁前
但製圖airdrop守住大家信念咁，將真相同公眾還原基本
大家點都要守好

事實上，文宣要攻警隊好多方面都攻到，如
1警賊濫權濫捕、
2誤傷平民、
3對白衫差別待遇、
4宿舍高空擲物
等等違法行為

警賊要試圖淡化自己惡行，
我地一定要每日同佢地煲大佢
唔好俾佢地混淆視聽！！！

最後，想同各位講
我係和理非，
但我只想講

絕不割蓆！！！！

Support樓主

有個問題依家和理非出左咁多區行動
又幫手文空
但當勇武有事時又唔夠膽幫手
加埋依家個政府制造白色恐怖
無差別拉人連和理非都拉
和理非可以點自處？

利申：和理非無膽廢中

一人一文宣
起碼唔好俾佢9up混淆是非
最少大家先由家人做起